點解12生肖冇貓？

連老鼠呢d咁核突既野都有
居然冇貓貓

老虎咪貓囉 屌你老母

你老母夠係狗啦 唔見佢上榜死kai 子

因為貓係主子，高竇到懶得同你爭

傳說有講

本來貓鼠係frd嚟
但係貓成日爛瞓唔知醒
於是玉帝選生肖嗰日專登叫鼠叫醒佢

點知鼠898無左件事令貓選唔到

於是佢哋就變左世仇
唔係老作
細個睇d本書講

唔怪得老鼠咁怪貓貓

虎咪貓科囉

唔怪得老鼠咁怕貓貓

虎=大貓
想養

kai子

越南有12生肖有貓年
虎之後 龍之前 夠曬霸氣

我隻貓屬貓，貓科類

我都聽過呢個故事

細個我啊婆都係咁講

個傳說仲有講點解鼠排生肖第一

本來按體型排
牛係第一 (點解唔係龍？ 聽故唔好駁故)
連虎都服氣

點知鼠走出嚟話佢先最大
玉帝唔係好信
鼠於是話去人間走一轉大家評理

咁牛喺市集行 無人理佢

鼠走上牛背脊度
d人個個嚇親大叫「好大隻鼠啊」
玉帝就話真係鼠大d

所以十二生肖鼠第一

介紹你睇：生肖奇緣

原來係阿叔黎

有冇人記得以前CCTVB有套叫十二生肖爆烈戰士
每次都會揀幾個生肖去D童話世界度

故事係真
貓之後嬲到過左日本幫人發達

我聽個版本係話賽跑
老鼠匿咗係牛身上面
臨到終點跳出嚟衝線
所以鼠>牛

你老母做雞神早上左12生肖啦 傻西

你老母做狗日日比差佬捉去狗屋輪姦生你隻狗仔出嚟吠
傻B仔^^

咁都可以鬧交初一流流又老母又強姦

原因係貓太懶
又冇霸氣又無貢獻
連d古人都唔鍾意貓
d古人都好想笑7現代d所謂貓奴